<resources>
    <string name="app_name">Гороскоп Друидов</string>
    <string name="apple">Не бывает высокой, но хорошо сложена, радует глаз, симпатична, обаятельна
        и сердечна. Внушает мысль о любви. Ей приписываются друидами и такие черты, как сентиментальность,
        задумчивость, интеллектуальность в сочетании с аналитическим умом и логичностью.
        Под знаком Яблони родились Рубенс, Генрих VIII, Руссо, Жорж Санд.

    </string>

    <string name="dub">
        Полон жизненной силы, красоты и величия.
        Абсолютно здоров, и для него это очень важно, так как плохо переносит болезни и слабость,
        а вид крови может привести его к обмороку. Гордый и отважный, выдержанный и волевой, но не
        умеет быть гибким и дипломатичным, отчего деловитость и кипучая деятельность не всегда
        успешны. Черты по гороскопу - решительность, практический ум, организаторские способности.
        Под знаком Дуба родился Бах.

 </string>
    
    
    <string name="pihta">По лесному гороскопу отличается
        холодноватой, строгой красотой. Любит запах духов,
        старинные украшения, приглушенный свет и величественные п
        разднества. Сильно развито чувство гордости, в силу этого
        стремится занять обособленное, самостоятельное положение в
        коллективе. Друиды ей приписывают также чрезвычайную насто
        йчивость в достижении целей, исключительный ум, добросовестно
        сть и скрупулезность в работе, склонность к анализу и аскетизм
        . Под знаком Пихты родились Жанна Д\'Арк, А. Толстой.


    </string>
    
    
    <string name="vas">Вальяжность и привлекательность -
        во внешности, но есть в его
        манере общения нечто сдержив
        ающее. Непритязателен и не лю
        бит осложнять себе жизнь. Наиболее заметные недостатки в характере - некоторая ме
        длительность и склонность к морализированию. Обладает глубоким, не для всех понят
        ным чувством юмора. Друиды приписывают родившимся под знаком вяза наблюдательность,
        организаторские способности, реализм и взвешенность в принятии решений. Под этим знак
        ом родились Альберт Швейцер, Эдгар По, Мольер.


    </string>
    
    
    <string name="kiparis">Стройный, крепкий, с простыми правильными чертами. Не лишен изысканности,
        однако есть в нем нечто от нетронутого цивилизацией и уверенного в себе сельского жителя;
        может удовлетворяться малым и легко приспосабливается к ситуации. Не гонится за славой и
        деньгами, любит прогулки, животных и охоту или рыбалку. Хороший семьянин, но без сентиментальности.
        Как говорится в древнем гороскопе, черты рожденных под знаком Кипариса: постоянство, лояльность,
        интеллигентность, логика, аналитический ум. Под знаком Кипариса родились Рузвельт, Луи Армстронг, Ромен Роллан, Моцарт.
</string>
    
    <string name="topol">Стройность, красота и декоративность - во внешности.
        Отвага и гордость помогают ему одолевать многие проблемы, которые в изобилии выпад
        ают на его жизненном пути. Молчалив и несколько скрытен, поэтому его почти всегда п
        ринимают за особу спокойную, безмятежную и обласканную судьбой. С ним легко. Друиды наделяют людей,
        родившихся под знаком Тополя
        , тонким врожденным умом, стр
        емлением к независимости и больш
        ой интуитивностью. В дни Тополя роди
        лись Менделеев, Жюль Берн, Хичкок
</string>
    
    <string name="kedr"> Раскидистый и мощный, в случае необходимости без труда переночует под открытым небом. Уверенный в себе, умеет заставить каждого считаться с собой. Но чувствителен к обидам и не всегда понимает шутку. Не задумываясь, решает проблемы и порой не ведает опасности. Астрологи-друиды приписывали рожденным п
        од знаком Каркаса неистребимый оптимизм, интелл
        игентность и большую способность к дедуктивному мышлению. Под этим знаком родились Галилей, Брехт, Дарвин, Костюшко.
    </string>
    
    <string name="sosna">

Говорят, что она знает, чего хочет, но не дает себя нести по воле волн, что недостаточно ей того,
        что жизнь дает сама. Нет в ней ничего покорного, способна планировать и подчинять условия
        своим потребностям. \n\n
        Красива и умеет подчеркнуть свои достоинства. Любит домашний уют и роскошь. Умеет выходить из сложных ситуаций, быстра и точна в действиях. Друиды наделили знак Сосны большой эстетичностью, целостностью и собранностью, склонностью к анализу. Под ним родились Коперник, Вашингтон, Шопенгауэр, Конфуций.

</string>
    <string name="iva">Песенно-меланхолическая красота создает вокруг нее ореол своеобразия и загадочности. Она полна неясных мыслей, неосознанных желаний, которые часто и сама не может определить. Вместе с тем часто неожиданно для окружающих проявляет завидные деловитость и решительность. Древние астрологи приписывали родившим
        ся под этим знаком крайнюю романтичность и богатое воображение в сочетании с артистичностью. В дни Ивы родились Сметана, Морис Шевалье.

 </string>
    <string name="lipa"> Весьма обаятельна и умеет своим обаянием пользоваться. Это способствует ее успехам в жизни, но она никогда не бывает удовлетворена достигнутым. Бывает ревнива, зачастую без повода, и через всю жизнь проходит с чувством скуки. По лесному гороскопу людям этого знака приписывались постоянная ж
        ажда деятельности в сочетании со здравым смыслом, и, как следствие, организаторские способности. Под знаком Липы родились А. Эйнштейн, Людовик XIV.

 </string>
    <string name="oreshnik"> Часто за непритязательной внешностью скрывается незаурядный ум и постепенно раскрывающееся обаяние. Чрезвычайно вынослив, мудр и добр, но может быть злым и опасным для недругов. Друиды наделяли людей знака Орешника способностью к колдовс
        тву, приписывали им богатую интуицию и проницательность. В дни Орешника родились Рафаэль, Гойя, Ван Гог, Проспер Мериме, Грэм Грин, Нельсон, Сервантес.

 </string>
    <string name="rabina"> За хрупкой внешностью скрывается чрезвычайно стойкая натура. Обладает хорошим вкусом, любит хорошо одеваться и умеет подчеркнуть собственные достоинства. Контакты с ней, как правило, трудны, а взаимоотношения сложны. Ей недостает простот
        ы в общении. Астрологи наделяют ее умом, фантазией в сочетании с большой интуицией. Под знаком Рябины родились Гоголь, Золя, Андерсен, Дидро, Верди.


    </string>
    <string name="klen"> Аккуратный, ухоженный и кокетливый. Следит за модой. Есть в нем доля цинизма. Друиды приписывали родившимся под знаком клена живой характер, чувство юмора,
        аналитический склад ума и большую способность к дедукции. Под знаком Клена родились Леонардо да Винчи, Анатоль Франс, Ч. Чаплин, Лукреция Борджиа.

 </string>
    <string name="oreh">  Считается, что он противоречив: гостеприимен. вежлив, изыскан в манерах, но может быть капризным, агрессивным, эгоистичным. Астрологи считали людей знака Ореха великолепными стратегам
        и и тактиками с незаурядными организаторскими способностями. Под этим знаком родились Екатерина II, Кант, Шекспир, Паганини, Колумб, Достоевский.


</string>
    <string name="jasmin"> Подвижный и общительный, привлекает внимание свободной и умелой манерой держаться, часто становится центром в умной беседе. Только самые близкие знают, как он бывает разочарован жизнью, что он от рождения пессимист. Его роковая противоречивость в том, что он решительно подчиняет себя долгу, но обязанности удручают его.
        Друиды наделяли родившихся под знаком Жасмина острым критическим умом и прозорливостью. Под этим знаком родились Маккиавелли, Сенкевич, Мартин Лютер Кинг.

 </string>
    <string name="kashtan">  Очень красив и в то же время прост. Обладает врожденным чувством справедливости, всегда готов к протесту. В силу этого часто меняет занятия и испытывает много разочарований. Даровитость, быстрота и точность в действиях всякий раз помогают ему в поиске новых занятий и увлечений. Д
        руиды отмечали в людях Каштана отвагу, реализм, проницательность и организаторские способности. Под этим знаком родились Вольтер, Бальзак, Ломоносов, Стивенсон.

</string>
    <string name="asen"> По внешности выглядит сильным, стройным, прекрасным. Нравится себе и весьма требователен к окружающим. Ладить с ними нелегко. Самолюбив и эгоистичен, но щедр и расточителен. Способен играть своей и чужой судьбой, часто рискует в делах. Однако, как полагали друиды,
        недюжинная интуиция и аналитический склад ума чаше всего выручают людей знака Ясеня. Под ним родились Марк Твен, де Голль, Джон Кеннеди.


</string>
    <string name="grab">  Красив, но холоден. Относится к окружающим часто со снисхождением. Приверженец скорее формы, нежели содержания. Любит отличия, награды, почести, всегда привержен установленному порядку и дисциплинирован. Обладает чувством ответственности и
        справедливости. Астрологи приписывают Грабу склонность к военному искусству и дипломатии. Под его знаком родились Мария Стюарт, Гораций, Мюссе.

</string>
    <string name="injir">  Инжир обладает не столько красотой, сколько выразительностью черт. В характере - деловитость и целеустремленная, всегда полезная предприимчивость. Плодовит и обладает сильно развитыми семейными чувствами. Привержен стабильности домашнего очага и общественного положения,
        но плохо переносит трудности и может быстро увянуть в неблагоприятных условиях. Ло лесному гороскопу родившимся под этим знаком приписываются практичный ум и реализм, наблюдательность и импульсивность, организаторские способности. В дни этого знака родились Бетховен, Гарсиа Лорка, Григ, Стравинский.

</string>
    <string name="bereza"> Милая, аристократичная, гибкая. Пользуясь неизменным успехом, не злоупотребляет ничьим расположением. Всегда деликатна и сдержана. Несмотря на общепризнанное изящество, скромна и любит трудиться. Работу воспринимает творчески, изобретательность и воображение березы не имеют границ. Наибольших успехов добивается в области искусств. Людям знака Березы астрологи
        вменяют чрезвычайную фантазию, интуицию, способность к синтезу и мягкость характера. Под этим знаком родились Гуттенберг, Матейко, Стрелецкий.

 </string>
    <string name="maslina">  Маслина, как оливковое дерево, невелико, иногда на границе красивого и безобразного по внешности, но, приглядевшись, обнаружишь своеобразные прелести. В характере - уравновешенность, спокойствие, страстная любовь к свету и солнцу. Обладает практическим складом ума и здравым смыслом. Друиды отмечали ее
        основные черты - чрезвычайную верность идеям и дружбе, аналитический складь ума, способность к дедукции. Под знаком Маслины родился император Август.

</string>
    <string name="buk">
    Стройный и красивый. Очень уверен в себе, и зачастую доживает до старости, сохраняя все качества, присущие молодости. Неизменно проявляет ловкость и находчивость в делах, добиваясь успеха в любой деятельности, правда, порой ему не достает фантазии. По гороскопу
        друидов у родившихся под знаком Бука наиболее ярко выражены черты - реализм, вдумчивость, точность, организаторские способности. Под знаком Бука родился Сталин.

</string>
</resources>