<resources>
    <string name="app_name">Гороскоп Друидов</string>
    <string name="apple">Не бывает высокой, но хорошо сложена, радует глаз, симпатична, обаятельна
        и сердечна. Внушает мысль о любви. Ей приписываются друидами и такие черты, как сентиментальность,
        задумчивость, интеллектуальность в сочетании с аналитическим умом и логичностью.
        Под знаком Яблони родились Рубенс, Генрих VIII, Руссо, Жорж Санд.


    </string>

    <string name="dub">Полон жизни, силы и красоты, не имеющий в себе ничего хрупкого. Движения
        величественны и полны достоинств, будит в людях уважение своим солидным видом. Абсолютно
        здоров, что в его случае очень важно, так как не переносит слабость и болезни, а вид крови
        может привести его к обмороку.\n\n

Очень отважен, но его смелость происходит не только от его духовных качеств, сколько от чрезмерной
        гордости. Не хочет, чтобы его считали трусом и, предупреждая острые обстоятельства, реагирует
        резче, чем требуется. Выдержанный и волевой, не имеет привычки отходить от ранее принятого
        решения и, как правило, всегда добивается поставленной цели.\n\n

 </string>
    
    
    <string name="pihta">Красивая скорее холодная, строгая красотой, любит старинные украшения, а
        также полумрак, тонкие запахи духов, старые и полные величия праздники. Капризна и не всегда
        легка в общении и совместной жизни. \n\n

Развито чувство обособленности, поэтому часто себя ощущает одинокой даже в большом коллективе.
        Мало поддается постороннему влиянию, однако редко высказывает свое мнение, не отличается
        большой разговорчивостью и веселостью. Очень горда, настойчива в достижении поставленных целей.\n\n


    </string>
    
    
    <string name="vas">Большой, стройный, красивый. Весьма привлекательный для окружающих,
        но имеет в себе что-то сдерживающее. Не слишком, однако, следит за собой, одевается с
        некоторой простотой, часто не может расстаться со старым любимым свитером. \n\n

Вяз не притязателен и не любит усложнять свою жизнь. Для него характерны спокойствие и
        уравновешенность. Наиболее заметный недостаток - медлительность. Склонность к
        морализированию - самая несносная черта.\n\n


    </string>
    
    
    <string name="kiparis">Стройный, крепкий, с простыми правильными чертами. Не лишен изысканности,
        однако есть в нем нечто от нетронутого цивилизацией и уверенного в себе сельского жителя;
        может удовлетворяться малым и легко приспосабливается к ситуации. Не гонится за славой и
        деньгами, любит прогулки, животных и охоту или рыбалку. Хороший семьянин, но без сентиментальности.
        Как говорится в древнем гороскопе, черты рожденных под знаком Кипариса: постоянство, лояльность,
        интеллигентность, логика, аналитический ум. Под знаком Кипариса родились Рузвельт, Луи Армстронг, Ромен Роллан, Моцарт.
</string>
    
    <string name="topol"> Декоративность, стройность и красота от ранней молодости. С годами, однако,
        сам создает себе проблемы. Очень чувствителен к течению времени, слишком рано начинает бояться
        старости, от этого страха еще больше стареет. Только хорошее влияние окружающих может оказать помощь,
        поэтому необходимо внимательно выбирать людей, с которыми приходится общаться. \n\n

Необходимо проявлять осторожность при перемене места пребывания: не всякая среда благоприятствует развитию
        Тополя. Он чувствует потребность в товарищах, но мучается от окружения, не выбранного им самим.
        Очень чувствителен к ущемлению свободы и легко впадает в пессимизм.\n\n

Его любовь чувствительна к малейшим неприятностям и даже мелочи могут вывести его из равновесия.
        Временами умиляется сам собой, но чаще удается ему это скрыть, и в этом умалчивании находит
        своеобразное удовольствие.\n\n

Отвага и гордость помогают ему одолеть самые сложные задачи, и на его лице редко можно заметить
        беспокойство. Те, кто знает его мало, принимают часто за личность веселую и спокойную. \n\n

Он не является материалистом, имеет склонность к альтруизму. При этом великолепно организован и
        не забывает о будущем. В супружестве - трудное счастье, слишком бывает чувствителен и
        излишне независим. Его оружием в супружеских стычках является безразличие, дополненное
        улыбкой и шуткой. Если не может поступить иначе, имеет склонность держаться по отношению
        к партнеру неприязненно. \n\n


Имеет тонкий врожденный ум, который совершенно не стареет. Его проницательность и критический
        склад ума могут даже иногда оказывать влияние на его амбицию. Много Тополей встречается
        среди медиков.\n\n
</string>
    
    <string name="kedr"> Раскидистый, мощный и хотя не очень стройный, производит впечатление 
        солидного и красивого растения. Без труда приспосабливается ко всяким условиям.
        Правда, он тоже мечтает об удобствах, но в случае необходимости может переночевать 
        под открытым небом. \n\n

Обладает хорошим здоровьем. Всюду чувствует себя как дома и не знает, что такое робость.
        Динамичный, уверенный, заставляет считаться с собой, одновременно весьма чувствителен 
        к шуткам по поводу своей особы и не очень понимает их. \n\n

Любит поразить, захватить врасплох, быть центром всеобщего внимания, готов на любые жертвы,
        чтобы этого достичь. Считает, что именно он должен принимать решения и произносить
        последнее слово. С блеском разрешает самые сложные вопросы. Не ведает опасности,
        непредусмотрителен и обладает даром впутываться в непредвиденные ситуации. К счастью, 
        однако, исправимый оптимист, что приводит зачастую к неосторожным поступкам как в деловой, 
        так и в личной жизни. Имеет натуру, склонную к эксцессам. При видимой самостоятельности 
        склонен поддаваться постороннему влиянию. Направленный опытной рукой, может стать оружием
        чужой воли. Душой и телом отдается делу, которое сам выбрал, поэтому среди них есть много
        героев, но много и мучеников. \n\n

Подверженный чужим влияниям, сам также обладает способностью оказывать влияние на других.
        Оказывает на окружающих побуждающее воздействие. Весьма настойчив и принадлежит к
        числу тех, кто всегда прав. \n\n

Чувствителен, восприимчив и сентиментален - может привязаться навсегда и эту любовь 
        воспринимает с большой буквы. Остальное воспринимает как приятный и лишенный
        большого значения способ проведения времени.\n\n

Интеллигентен и обладает способностью к синтезированному восприятию проблем.
        Поразительная скорость, с которой обдумывает и принимает решения. Часто
        обнаруживает склонность к артистизму, преимущественно в области музыки.
        Во всяком случае, его отличает большое чувство ритма.\n\n

Рожденный для приключение, ведет обычно подвижную и разнообразную трудовую жизнь.
</string>
    
    <string name="sosna"> Изысканный силуэт, красивая, декоративная. Умеет подчеркнуть свои достоинства.
        Любит дом, ценные предметы, красивый интерьер. Часто тот милый дом, без которого она не могла
        бы развиваться, создает сама себе. \n\n

Говорят, что она знает, чего хочет, но не дает себя нести по воле волн, что недостаточно ей того,
        что жизнь дает сама. Нет в ней ничего покорного, способна планировать и подчинять условия
        своим потребностям. \n\n

Отважна, сопротивление встречает с поднятой головой и не позволяет невезению одолеть себя.
        Благодаря смелости и умению рисковать всегда идет впереди. В работе способна иметь
        yспех, независимо от рода деятельности, который избирает. \n\n

Сосну отличает упорство, с которым она идет по избранному пути и с которого ее трудно сбить.
        Умеет выйти из самой сложной ситуации. Очень быстра и точна в действии. \n\n

Несмотря на приветливость в обращении и умение быть милым приятелем, в ней не бывает излишней
        щедрости. Собственное благополучие и удобства - прежде всего. Неудачи других не прогоняют
        сон с ее век, хотя случается, она упоминает о них с сочувствием в товарищеских беседах.
        Только в одном проявляет слабость - в любви. Чувственна и импульсивна - легко увлекается,
        а потом бывает уже поздно. \n\n

При всем при этом имеет проникновенный ум и упорядоченное мышление, бывает хорошим организатором.
        Умеет приложить необходимые усилия для достижения поставленных целей и, как правило,
        достигает их. Из любых, даже из любовных, неприятностей умеет выйти с честью. Знак Сосны
        чрезвычайно благоприятен для женщин. \n\n
</string>
    <string name="iva">Со своей песенной меланхолической красотой Ива весьма привлекательна
        и своеобразна. Даже если только видимость определяет основу ее прелести (особенно, если Ива - женщина),
        ощущаешь в ней нечто таинственное. Она полна неясных мыслей, неосознанных желаний, которые порой и
        сама не может определить. \n\n

Очень чувствительна, любит солнечное тепло, пребывание у воды. Реагирует на все запахи и вкусы.
        Как никто другой, может использовать минутные радости и не отказывать себе ни в одной из них. \n\n

Не следует верить внешней кротости Ивы. Вопреки ей, она деловита и решительна, хорошо знает,
        чего хочет. Никогда никому ничего не навязывает, поскольку в ней развито чувство уважения
        и нет желания командовать. \n\n

В чувствах скорее романтична, чем сентиментальна. Любит чувственные удовольствия, вносит в них
        поэтическую окраску. Ива не любит чувств будничных, бесцветных. \n\n

Она обладает артистическими способностями, интуицией и богатым воображением. Иногда бывает
        неплохим психологом, что при определенной проницательности позволяет ей угадывать чужие мысли и желания. \n\n

Ее жизнь могла бы протекать совершенно спокойно, если бы не чрезмерное влечение к любовным
        страданиям. Однако не следует принимать всерьез ее жалобы: чувства, не прикрашенные
        страданиями, не ценятся ею. </string>
    <string name="lipa"> Неслыханно обаятельна и умеет своим обаянием пользоваться. Может каждому
        вскружить голову. Мечтает о стабильной, обеспеченной, полной удобств жизни и зачастую не
        отдает себе отчета, что все это не имеет для нее большого значения. Она легко приспосабливается
        к любым условиям. Ей достаточно иметь палатку, чтобы создать атмосферу домашнего удобства. \n\n

Спокойная с виду и даже несколько безвольная, молчаливая, пугливая, при этом безмятежная и пессимистическая.
        Зачастую Липа проходит через всю жизнь с чувством скуки. Это ее основной враг.\n\n

Бывает неустойчивая, особенно чувствительна к лести. Полна противоречий, очень трудна для
        расшифровки. \n\n

Одно в ней несомненно: она очень симпатична. Общаться с ней приятно и легко, остается
        ощущение психологического комфорта. Липа терпеливо выслушивает собеседника,
        уважительно относится к своим ближним, не стремится повелевать ими. Ее все очень
        любят даже тогда, когда на нее не очень можно положиться. \n\n

Обладает практическим складом ума, склонностями к технике, находчива и точна. \n\n

Если встретит на жизненном пути родственную душу - супружеская любовь может вернуть ей
        равновесие, избавить от противоречий. При этом обладает сильно развитым чувством
        собственного достоинства. Бывает ревнива, зачастую без повода.
 </string>
    <string name="oreshnik"> Часто слаб, невзрачен. Не накладывает своего "я" на мнение других.
        Но если с Орешником познакомиться ближе, то невозможно не поддаться обаянию, которое он излучает,
        не увидеть его оригинального ума. \n\n

Орешник довольствуется малым, приспосабливается ко всевозможным условиям жизни и все понимает.
        Его внешность производит почти магическое действие. Если хочет, то может понравится,
        умеет заставить любить себя. Умеет быть добрым, мудрым, терпеливым, но может быть и
        опасным, злым, вредным. Все в нем колдовство - белое или черное, в зависимости от его
        минутного настроения или собственного каприза. Без остатка добр или изощренно зол -
        таков Орешник, и не без причины людей, родившихся под этим знаком, в средние века часто
        обвиняли в колдовстве. Привязавшись к кому-нибудь, он сделает все, чтобы облегчить его
        жизнь. Но будь осторожен, если не завоюешь его симпатии. \n\n

Несмотря на скромность и сдержанность, никогда не проходит незамеченным. Крайне оригинальный,
        непохожий ни на кого, жизнь трактует иначе, чем все. \n\n


Даже когда его любят, он будит чувство беспокойства. Способен отгадывать самые сокровенные мысли
        , выступать с неожиданными предложениями, поступает так, что можно ожидать от него всего.
        Весьма неуравновешен, может быть весьма инициативен, а может все оставить и плыть по течению.
        Отдает себе в этом отчет, даже если выдает себя за особу очень расчетливую. \n\n

В любви может быть самым любимым или самым мучительным партнером. Подвержен быстрым
        изменениям настроения. Займись им, если не боишься риска. Если совместная жизнь
        с ним и не принесет покоя, то будет весьма захватывающей. \n\n

Обладает разносторонними знаниями, учиться и постигает все необычайно быстро и легко.
        Но только от его доброй воли зависит, применит ли он свои знания с пользой и полностью. \n\n </string>
    <string name="rabina"> За хрупкой внешностью скрывается стойкая натура. Мила и обаятельна, а по легкой
        походке можно узнать ее издалека. \n\n

Улыбка почти не покидает ее лица, не столько из-за внутренней веселости, сколько благодаря самоконтролю.
        Умеет подчеркнуть собственное достоинство, любит хорошо одеваться. Обладает хорошим вкусом. \n\n

Быстро привыкает к изменениям обстановки. Любит доставлять людям радость, даже в ущерб себе.
        Не эгоистична, но несколько эгоцентрична. Самостоятельна, но иногда позволяет поставить
        себя в зависимое положение. Большая ответственность заставляет ее чувствовать себя виноватой
        за все происходящее (комплекс вины). Контакты с ней трудны, а взаимоотношения сложны. Ей не достает простоты. \n\n

Ее отличает чувствительность к внешним воздействиям, любовь к прекрасному, лояльность и приветливость.
        На нее всегда можно положиться. Иногда бывает наивна и позволяет себя эксплуатировать.
        В любви дает много, но и требует того же. \n\n

Постоянно проверяет чувство. Ее нельзя обманывать, нельзя разочаровывать, она не простит. \n\n

Рябина не продаст. Ее личная жизнь очень богата. Полна забот о завтрашнем дне. Предусмотрительна,
        часто наводит на мысль о супружеских связях с ней. Очень умна и часто весьма эффективна.
        Случается, что некоторые свои планы не реализует, погрязнув в будничных делах. \n\n
        Рябина очень впечатлительна, особенно отличается своей любовью к совершенству
        и приветливостью. Вы всегда можете положиться на нее. Она мила, выглядит наивной
        и даже дурочкой, но не позволит другим эксплуатировать себя. \n\n

В любви эти люди очень много отдают, но взамен требуют столько же. Им
        постоянно нужно испытывать чувства, и если вы не способны
        этого дать партнеру-рябине, то она вас разочарует. И помните,
        с рябиной нельзя шутить и обманывать ее, она не прощает подобных вещей. \n\n

Рябина не предаст. Ее личная жизнь очень насыщенна и наполнена
        заботами и мечтами о завтрашнем дне. Такие люди осмотрительны,
        умны и практичны. Иногда случается так, что они не материализуют
        какие-то из своих планов, но это только из-за того, что слишком заняты повседневными делами.

    </string>
    <string name="klen"> Аккуратный, ухоженный, иногда даже малость кокетливый.
        Часто бывает там, где наиболее интересно. Следит за модой. Не принадлежит
        к числу заурядных личностей. Полон энергии и бодрости, неутомим. Клен, как
        говорят, всегда на высоте положения. Его можно причислить к индивидуалистам.
        Хотя по своей природе Клен сдержан и не смел, он может принимать самые рискованные
        решения, в основе которых лежит не столько материальный фактор, сколько жизненный
        интерес. \n\n
        Не любит засиживаться дома, охотно узнает новых людей. Имеет дар вызывать
        людей на откровенность. Но не следует опасаться, если что-то ему поведал - никогда
        не осуждает чужих поступков и не болтает о чужих секретах. \n\n

Обычно бывает полон планов, зачастую необычных, экстравагантных. Любит всевозможные новинки,
        с энтузиазмом защищает новые идеи, но сам редко реализует собственные проекты. Это,
        однако, не мешает ему получать удовлетворение от своих широких горизонтов. Есть в нем
        и капля цинизма. Он не любит и не боится общественного мнения. Напротив, ему нравится,
        чтобы о нем говорили. \n\n

В любви он сложен. Идет удивительными и непредвиденными дорогами. Но это не означает,
        что он не сможет найти счастья, если не встретит партнера с аналогичным мышлением
        и вкусом. Ум имеет ясный и проницательный. Несмотря на то, что полон проблем, не
        лишен ни воображения, ни интуиции. Одним словом, характер многосторонний. \n\n
 </string>
    <string name="oreh">  Естественность в его глазах не является достоинством.
        Он заботится о стиле, тонких и изысканных манерах, в действительности же
        он просто робок. Орех часто состоит из противоречий, бывает капризным,
        агрессивным, эгоистичным. Но он также гостеприимен, вежлив. \n\n

Он может быть как лояльным и верным, так и непостоянным. Никогда не известно,
        как он поступит в том или ином случае и как с ним обращаться. \n\n

Без всяких оснований дарит и лишает своей дружбы и любви. Иногда сам любит страдать
        и с удовольствием заставляет страдать других. Ему надо обязательно усложнять
        ситуацию. Мучимый потребностью проявления своей исключительности, ревнивый
        и приветливый, Орех не отличается уравновешенностью. Если любишь его или состоишь
        с ним в дружеских отношениях, будешь постоянно подвержен неожиданностям. Займись
        им, если чувствуешь, что сможешь противостоять его влиянию, в противном случае он
        целиком подчинит тебя своей воле. \n\n

В жизни умеет быть великолепным стратегом. Хорошо оценивает последствия своих
        намерений, решается на весьма коварные действия, не позволяет сдерживать
        себя излишними угрызениями совести. Часто покоряет окружающих быстротой
        действий. Однако встречаются и Орехи-тихони. \n\n

Стремится, чтобы его жизнь не была обыденной. Не боится риска, не стремится
        нравиться, не признает компромиссов, не ходит протоптанными дорожками.
        У Ореха бывает много друзей, а равно и много врагов. Считает,
        что рассчитывать можно только на себя самого. Заботиться о сохранении с
        обственной независимости и обособленности. Иногда бывает особой,
        которую нельзя не заметить и с которой приходится считаться. \n\n
</string>
    <string name="jasmin"> Подвижный, живой и общительный, притягивает к себе
        свободной и умелой беседой, помимо своего желания становится центром внимания. \n\n

Обычно именно от него ожидают создания непринужденной обстановки в обществе.
        Всем представляется уравновешенным, веселым и без жизненных проблем.
        Только самые близкие люди знают, как он, в сущности, чувствителен и
        способен разочаровываться. Поэтому, как ни старается Жасмин это скрыть,
        он от рождения - пессимист. \n\n

То, что у других является недоверчивостью, у него превращается в рассудительность
        и приводит к действиям осторожным и дальновидным. \n\n

То, что у других является подозрительностью, у него - только глубоко скрытый
        резерв. Он, как никто другой, понимает преимущество в дипломатии и
        умении организации гармоничных отношений с другими. \n\n

К сожалению, эти достоинства реже проявляются в его собственном доме. Здесь
        он ищет удовлетворения потребности в независимости. Не любит чувствовать
        себя связанным, не любит ограничений, обязанности удручают его, несмотря
        на то, что всегда подчиняется своему долгу. \n\n

Ему не чуждо чувство ответственности, однако оно не всегда вызывает в нем
        наилучшее настроение. \n\n

Жизнь в браке с Жасмином нелегка. Тем более, что он быстро разочаровывается
        и набирается предубеждений. Любит детей и хорошо чувствует себя с ними.
        Не ожидая много от жизни, с детьми он связывает большие надежды. Наиболее
        сложные вопросы умеет объяснить им просто и ясно. Дети приносят ему в жизни
        наибольшую радость и удовлетворение. \n\n

Жасмин не является материалистом, но часто неплохо зарабатывает.
        Не боится работы, его интеллигентность и живость мысли высоко
        ценятся начальством. </string>
    <string name="kashtan">  Каштан очень красив, даже декоративен,
        но не старается покорить окружающих своей привлекательностью.
        Нуждается в просторе, полон живости и силы. Обладает врожденным
        чувством справедливости, любое нарушение ее будет для него стимулом
        к непроизвольному протесту. Он готов отстаивать свою правоту любыми
        средствами, невзирая на последствия. \n\n

Неприязненно относится к расчетливости, ко всяким тактическим и дипломатическим
        уловкам, чем часто неумышленно восстанавливает против себя людей. Отсутствие
        гибкости в общении с другими приводит к тому, что он меняет много занятий и
        испытывает много разочарований, которые помнит долго, так как весьма впечатлителен
        и чувствителен. \n\n

Несмотря на настойчивость и выдержку, не бывает упрям. Умеет быть осмотрительным и
        предусмотрительным, благодаря чему обычно не имеет материальных проблем.
        Большое значение придает правилам морали и склонен к пуританству, несмотря
        на определенную чувствительность. Неожиданным в нем является стремление к
        жизненным удобствам. Иногда производит впечатление неприспособленного к жизни,
        но это только следствие неприязни и отсутствия доверия к себе и другим. \n\n

Каштан слишком несговорчив, чтобы найти взаимопонимание, и часто пользуется славой
        человека недобросовестного. Возможно, это связано с его пристрастием шокировать других. \n\n

Требует много любви, но сам может любить по-настоящему только один раз и потому ему
        трудно найти счастье. Потребность в любви и одновременно боязнь, что его могут
        не полюбить, усложняет его отношения с партнером. Его комплексы проявляются в
        вызывающем поведении и часто непонятны для окружающих. \n\n

Умственная жизнь - живая и конкретная, основывающаяся на наблюдениях. Даровит, быстр и
        точен, но имеет склонность к мечтательности и философским раздумьям. В его жизни
        многое зависит от окружения. Полное развитие способностей получает только тогда,
        когда находит у своих близких сочувствие и понимание.</string>
    <string name="asen"> Это прекрасное мощное дерево. Приятно выглядит, имеет
        стройный силуэт, элегантен и свободен в движении. Нравится себе. Однако
        постоянно жить с ним нелегко. Имеет живой характер и весьма требователен
        . Стремится к тому, чтобы о нем заботились, думали и жили так, как ему
        больше всего нравится, делает только то, что ему хочется. А поскольку имеет
        тяготение к самостоятельной и независимой жизни - не все хорошо переносят это. \n\n

Смеется над жизненными трудностями, что создает впечатление безответственности и
        безволия. Но это только видимость. Ясень очень хорошо знает, чего хочет,
        и еще лучше - чего он не хочет. Самолюбив во всем, что касается собственного
        успеха и благополучия.\n\n

В стремлении к собственному счастью настолько энергичен, что может растоптать все
        мешающее ему на пути к цели. Эгоист, но не скупец. Щедр, делится всем. \n\n

Это капризная натура в области любви проявляет совершенно иные черты: бывает
        осмотрителен, постоянен, предусмотрителен, собственно, в этой области
        Ясень имеет наибольшие успехи и умеет хорошо выбирать, взвешивать все
        за и против. \n\n

Его брак по любви одновременно бывает и браком по рассудку. Редко ошибается и
        прилагает много усилий, чтобы организовать семейную жизнь, и это ему часто удается. \n\n

Его ум основывается в первую очередь на интуиции. Оригинален и полон фантазии.
        Так же как и Рябина, Ива и Орех, Ясень имеет необыкновенный дар проницательности.
        Нередко любит забавляться игрой в пророка и, когда
        исполняются его предсказания, то слава его еще больше укрепляется. \n\n

Ясень всегда немного играет с судьбой. Но это дерево надежно, не бойтесь укрыться в его
        тени.
</string>
    <string name="grab">  Красивое дерево, но без особого обаяния.
        Смолоду бывает часто красив, но стечение времени теряет
        это качество. Граб относится к окружающему его миру со снисхождением. \n\n

Это тип эстета. Его внимание привлекает скорее форма, нежели
        содержание. \n\n

Имеет выраженную склонность к дисциплине и повиновению. Любит
        отличия, мечтает о наградах и почестях, тоскует по восхищению
        со стороны других. Больше всего ему нравится подчиняться
        установленному порядку и поэтому редко проявляет инициативу.
        Принятие решения сопровождается у него страхом совершить ошибку.
        При этом обладает чувством ответственности и справедливости. \n\n

Не любит отступлений от общепринятых правил, неохотно сходит с прямой,
        проверенной и протоптанной дороги. А к новым идеям относится с осторожностью. \n\n

В любви отличается большой порядочностью. Чувство рассматривает как
        дело ответственное. Из него получается милый и приятный партнер.
        Но если жизнь предложит ему выбор между любовью и долгом, как правило,
        выбирает второе.</string>
    <string name="injir">  Фиговое дерево деликатное, с выразительными
        чертами. Не обладает красотой, но не остается незамеченным. \n\n

Инжир несколько впечатлительный и с некоторыми комплексами. Не
        везде чувствует себя хорошо. Требует жизненного пространства
        и тепла. Увядает в неблагоприятных условиях. Плохо переносит
        трудности. Становясь впечатлительным, переполненным горечью,
        сохнет. В таких условиях его охранная система слабеет и необход
        имо быть очень внимательным, чтобы дерево не погубить. \n\n

Обладает сильно развитыми семейными чувствами. Испытывает постоянную
        необходимость контакта со своими близкими, даже если они не в
        состоянии это оценить и оправдать его надежды. Имеет потребнос
        ть в стабильности, несмотря на то, что сам не очень постоянен во многом. \n\n

Характер эмоциональный и снисходительный. Расплачивается за это порой
        душевным спокойствием и радостями жизни, тем более, что проявл
        яет сопротивление соблазнам. Хотя и не постоянен (чаще в мыслях),
        но старается четко выполнять ежедневные обязанности. На него можно
        положиться. Работает прилежно, хотя в глубине души ленив. Импульсивен
        и полон добрых намерений, но жизнь проходит в борьбе с собственными слабостями. \n\n

Инжир - реалист и всегда бывает деловитым и предприимчивым. Это дерево
        является настоящим кладом для своих близких. Оно приносит хорошие плоды.
        Посади его в своем саду и хорошо ухаживай за ним - не пожалеешь. \n\n

Оно относится к числу тех, с которыми стоит вступать в брак. Но не жди от
        него чудес, он не принадлежит к числу романтических любовников.
        Простые чувства ценит выше, чем "какие-то фантазии". Любое дерево
        без комплекса, понявшее его, хорошо с ним сочетается. Но внимание:
        Фиговое дерево очень обидчиво!
</string>
    <string name="bereza"> Гибкая и аристократическая, легкая, милая в совместной жизни.
        Пользуясь успехом, никогда не злоупотребляет ничьей любезностью, умеет быть деликатной
        и сдержанной. Не навязывает своих симпатий и настроений, не требует ничего и ничего не
        жалеет. \n\n

Скромна до пуританства, но всегда элегантна, без всякого морализования. Полна чувства меры и
        терпимости, не выносит одного - вульгарности. Роскошь и любая показуха ей чужды.
        Нет в ней и тени снобизма. Охотнее всего жила бы в деревне, но может привыкнуть
        к любому месту, только иметь возможность спокойно работать. Несмотря на изящную
        внешность, Береза вырастает в труде и любит трудиться. \n\n

Ее скромный и деликатный характер определяет ее склонность к любви со
        спокойным течением. Сентиментальна, Не боится чувств слишком
        страстных. Бывает лояльна и верна, умеет создать дома атмосферу
        уюта и домашнего счастья. Случается, что в супружеские связи вступает
        несколько опрометчиво, но никогда не жалеет о своем выборе. \n\n

Черта, наиболее отличительная для Березы - интеллигентность. Силы ее воображения
        и изобретательности поистине не имеют границ. Работу всегда воспринимает
        творчески. Умение логично мыслить и претворить свою мысль в жизнь,
        соединенные с ее работоспособностью, открывают перед ней все двери. \n\n


Несмотря на то, что можно заниматься любым видом деятельности,
        наибольших успехов добивается в области искусства.
        Малообщительна, и это ее единственный недостаток.
        Светская жизнь, контакты с влиятельными людьми не
        привлекают ее внимание. Береза часто бывает счастлива.
        Она так мало требует от жизни - достаточно ей близкого
        сердца и хорошей библиотеки. </string>
    <string name="maslina">   Невелико, иногда на границе красивого и
        безобразного, но не лишено прелести. Часто докучает его ревматизм,
        поэтому очень любит солнце и страдает от его отсутствия. Уравновешенный,
        спокойный, в нем нет ничего агрессивного и все это благодаря нежеланию
        усложнять себе жизнь. Допускает возможность иметь собственное суждение
        также и другим. Никогда не вмешивается в чужие дела. \n\n

Маслина настолько деликатна, что ее легко обвинить в безразличии, но она совсем не
        безразлична. Напротив, в случае необходимости к ней любой может обратиться за помощью. \n\n

В любой ситуации не расстается с улыбкой. Отчасти благодаря умению владеть собой,
        но прежде всего потому, что считает бессмысленным расстраивать нервную систему.
        Обладает способностью передавать свое состояние покоя и безмятежности окружающим. \n\n

Хотя Маслина добра и сердечна, она обладает достаточной долей ума и здравого смысла,
        чтобы не позволить эксплуатировать свою доброту. Отличается врожденным чувством
        справедливости. Все понимает, умеет войти в чужое положение и присущая ей
        беспристрастность позволяет ей забывать о себе самой. Она знает об этом и заранее
        с этим мирится. Поэтому ее любят и ценят, хотя сама она ничего не делает для того,
        чтобы произвести впечатление на других. В общении сдержана. \n\n

В любви Маслина старается не быть ревнивой, уважает независимость партнера, даже если
        приходится из-за этого молчаливо страдать. Случается, что идет на далеко идущи
        е уступки, вплоть до отречения от собственной любви. Но это вовсе не говорит о
        ее слабости и покорности. Просто важнейшим для Маслины является покой. \n\n

Отличается большой интеллигентностью, много времени посвящает размышлениям, любит читать,
        учиться и расширять свой кругозор. Хотя и не стремиться к этому, всегда привлекает
        к себе внимание и иногда становится знаменитой. Принадлежит к числу людей,
        приносящих окружающим покой и счастье, оставляющих после себя добрую память.</string>
    <string name="buk">
    Стройный и красивый. Относится
        к тем, кто доживает до
        глубокой старости, сохраняя
        все качества, присущие молодости. Ему удается сохранить
        хорошую форму, статный силуэт, ловкость и гибкость движений. Всегда ухожен, не
        чуждается некоторого кокетства. Если попадает в благоприятные условия, то
        ему удается достичь успеха в любой области. Проявляет ловкость и находчивость
        во всякой ситуации. Полон различных планов, которые умеет успешно реализовать.
        Не дает сбить себя с пути. Умеет неплохо организовать свою жизнь. \n\n

Случаются с ним припадки щедрости, хотя обычно он расчетлив и безошибочно
        организует свою бюджет. Не очень любит делиться своей собственностью,
        расходует ее экономно. \n\n

Бук - существо порядочное, обладает многими солидными качествами, всегда
        взвешивает все за и против, никогда не полагается на волю случая. \n\n

В любви ему не хватает фантазии. Идеальный муж или жена. Стремиться иметь
        детей, примерно организовать свой дом, хорошо провести отпуск. \n\n

Интеллигентен, обладает организаторскими способностями и здравым рассудком.
        Выраженный материалист. Прежде всего хочет быть богатым, а потом, если можно, счастливым.</string>
</resources>